如果爆疫既係半山堅道 上亞里畢道，政府會唔會封區？

油麻地深水埗啲人好蝦啲？歌舞群組成千人中招唔執法？

唔會
因為冇唐樓
冇劏房
冇南亞裔

廢話
到依家班仆街富婆跳老舞群組有冇一個有罰過？

會封，不過會早半個月講定先

元朗就唔會

喜利大廈要強檢

唔敢

封條毛

有錢人間屋大啲，人口疏啲，唔洗專登封

睇唔到唔計

權貴既地方點會搞

每幢派幾隻人去服侍佢哋